諗定先後路先

Down個陣去TG?
好迷茫
連仔求你撐住